連千秋王子都要食高鈞賢二手西

38歲日本男星玉木宏結束王老五生涯，今日香港時間凌晨宣佈閃婚消息，新娘子係32歲演技派女星木南晴夏，兩人已擇日在下星期二即本月26日結婚成為夫妻，消息震驚藝能界。

木南晴夏憑電影《20世紀少年》嶄露頭角，近年演出大量日劇及電影，目前參演TBS台熱播劇《花過天晴》，年前夥玉木宏合演特備劇《女人的勳章》時秘密撻着，而木南晴夏多年來亦不少圈中男友，佢曾與香港先生高鈞賢發展異地戀，之後又跟樂隊ONE OK ROCK結他手Ryota玩姐弟戀，近日驚爆秘戀「千秋王子」玉木宏，兩人原來早在8年前已在朋友介紹下認識，當拍攝《女人的勳章》才結為情侶關係。
玉木宏靠《交響情人夢》走紅亞洲，當「野田妹」上野樹里於兩年前嫁人，今日輪到「千秋王子」傳來喜訊，而玉木宏多年來先後跟女星加藤羅莎、島谷瞳、北川景子傳出緋聞。

btw阿紫終於做左人妻

阿紫
好撚正

睇個樣都知一定好淫好好技術

千秋而家老左好多

千秋

睇唔出高鈞賢都識幾多人，之前見佢上支版看得見的聲音，佢同胡歌都係朋友

真唔真呀？

藝人高鈞賢與天后容祖兒之前於大陸真人騷節目《全員加速中》合作後，二人又再於江蘇衛視的唱歌真人騷節目《看見你的聲音》中踫頭，今次高鈞賢更以歌手身份出現，更竟然請到內地視帝級的胡歌為他拍片「撐場」，難怪最後祖兒都選了高鈞賢與她合唱。

孖祖兒合唱圓願

其實能夠與祖兒合唱一向是高鈞賢的心願，今次居然於大陸真人騷節目一起唱歌，高鈞賢接受訪問時坦言：「其實約十年前我都同Joey合作過劇集《學警出更》，劇中我做佢男朋友，所以今次我一出現，Joey都即係話：『香港先生高鈞賢，佢做過我男朋友㗎！』」

講到高鈞賢很大面子，能夠請得胡歌為他拍片撐場，對此他謂：「我去到大陸發展後，喺經理人介紹下認識到胡歌，佢個人好好，好多嘢都提點我，對新人好好。」

小泉響子

條女當年係街啜高鈞賢比人影到
真心好柒

根本無線就係累死高鈞賢
搞到佢混混噩噩咁多年都唔知做乜

係喎
又高又青靚白淨
但又無乜發揮機會

咁佢啲戲真係屎

連登班Gay佬應該都Like掛
佢喺無綫好似連Gay會都冇

好記得有套劇佢做男一
成套嘢難睇到